「IG代購小心中伏」考考各位巴絲既眼力時間又到啦！

依家IG Shop 代購愈黎愈多 唔知各位巴打絲打有冇睇下代購店既野
話說前幾日有間ig shop follow 我
禁入去睇 個間ig shop係名牌代購加Rolex代購
睇Rolex代購 dls賣假野

去圖先
假:

張相一睇就知係假啦 仲係到扮真

真:

識睇既巴打同絲打唔知睇到有問題
店主好冇良心 請大家多多留意

Lm

今時今日網購咁方便，仲去ig搵代購

其實我睇唔出有咩分別